FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (124) Jesus is coming to town

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

第一次開POST希望冇錯野

隻aranguiz日日落完價又上返

好和味

等POTM Werner

放定等聽晚

Sam哥都要炒卡

保拿斯先係終極super sub
以前成日打st撞飛人地中堅

依家每次up親grade都要儲成球嘢

一場11隻SUPER SUB咩

升得好緊係放⋯

Fifa15 魔翼

賣完隊又用硬吹陣鳩打Fut champ
Stand with Ozil

有冇league sbc 抵做

Jesus 2k一隻

入唔到啦 有隻kai係度

84 85 86 87都升

聽晚再入？

聽晚唔係出SSK咩

in ea we trust

熱刺後日

聽晚再睇

但有西班牙同阿仙奴 可能出tie仔

出Tie仔就爽

83準備上4k一張

上季德甲第6係禾堡喎
利華排第4
Ea on99?

平行時空？

正常人會轉用84 85

不過鬼佬好多都

德甲 86 係咪放咗先?

你又岩點 點解會出佢

升得多就放

之後發現咩事 你唔會知

原來出左80+ upgrade

81-87
82+
已經在路上

蟹左成身西甲 西班牙 再唔出就jump

btw 6k做一次傻的嗎

Futmas Havertz值唔值得做？
但要用普金利雲壓高個rating
E家德甲CAM用緊POTM Harit(入場同LW Coutinho換位)

今日係幾平 不過我唔建議大家做

Havertz今年唔算太勁

今年要玩靈活型

Bolasie supersub係咪勁

究竟點解出利華

做第一包已經咁

係咪網頁版先砌到Futbin sbc solution?

不推文呀屌你老母

80+ upgrade?

btw ea打手

我屌
課左4600fifa point抽左幾個600 pack 中左

玩唔慣高佬就唔好做啦

4600 points 即係幾多錢

havertz上年到future star張90先黎料
佢上集最屈係5星wf+遠柱屈頭，今集廢哂武功

188cm

見到你個名有返工兩個字已經想屌
冇依種命。。。。

Hkd320

好多打手

恭喜你呀

巴打運氣好掂

恭喜哂

我想講我中左先search 邊個叫尤西比奧

上年我都有用 無左5腳 今年又無得屈頭

差太遠

係80+
做下一包貪得意

Ea打手準備全面進場

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

日日一個supersub都唔係好對路
d rttf重吸引過堆futmas

thiago 火箭

打手出沒 大家小心

做咗1包，80 82 82，收手

每隻5000

做左一包中telles

岩岩比完負皮你做多包
利申第一包808081

聽日會再高啲？

Wtf

D muller唔升ge

啱啱好一對二

場場輸rebound 點撚樣玩
90分鐘達史就手軟

有賺就走今日唔知聽日事

恭喜恭喜

好多打手
走先

巴打

今朝13K執返黎

心動緊
打cam futmas kai子定係totgs賓周好

Thaigo 升到同Neuer差唔兩三千d人都係用thaigo

開黃金升級中Nominee Ederson

cm同gk點比

放隻高rate再拉 咁其他可以偷雞用84阿

感覺聽晚2點前仲有得升 又無Promo pack

Jesus加點 加到SIF咁

咁多打手我得80 81 81

聽日德甲Potm confirm 左邊個未？

問題係84已經升哂價

我負皮完都中

仲有ac米蘭LB黑金
88肥料

EA大發慈悲

邊度搵到

恭喜

唔錯唔錯

打手咁夜開工

今年 futmas 已經正過上年，主要係 d 歐霸咭 supersub 平到一個點

全部打手利申想引戰

呢隻係聽日出？ 連到屁馬

Twitter都話ea柒左好似

唔緊要啦 人地中好野就恭喜下

真係好7

舊錢又大左

Maybe object

咁撚7抵

想俾你恭喜但冇機會

有冇咁易中呀

Promes 直上19K 已經好大貪set 18K

80+ upgrade中pjanic 有賺

用d時間執平貨好過啦
打手黎嫁咋

有咩特別點解係咁升

連Ajax 三寶

做三包 第一包最高83Rashford 第二包82Mata 第三包全81

對張唔存在嘅耶穌好有興趣

Aranguiz放到2皮

ea幾時再請人 想做打手

7包80+ upgrade 最高84

正氣馬

抽左4次
龍馬
法國🇫🇷龍inform
Totyn David silva
84肥料
咁好做既

夠膽做多4次

好

做左三次有張87肥收左貨

做左3pack 80+
83
83
81
屌哂上面班打手老母

做左10次
80 x4
85 x2
83 x3
82 x1
當垃圾硬吹轉肥料都幾好

原來真係幾好做
三包 Lukaku IF華湯根 Callejon 算唔錯

問問大家 打LF個位會揀10chem guedes定7chem morales？唔skill move的

更多巴

有冇人有sif kdb說明書 唔係太識用

sorry手殘 不推文

有morales keep住用啦
唔洗做多張唔太勁既untrade

已經心急做左

你講邊張先

Guedes唔好用架 morales勁佢幾班

好 聽你地講 thx兩位巴打

Bb icon係咪只會升冇得再跌

想靜靜雞

你一個po出咗幾次打手圖

大家睇下 唔好理上面啲打手

結果聽日有新promo可能再低d都有

肯定係p圖

呢張卡其實糖衣陷阱黎 你諗下佢點解唔升

Guedes好好用 普金已經用

未驚過

Welcome back

今朝見85albiol 15000唔敢all in
個概念以為派彩後一定最平

今朝執左 aranguiz promes同 albiol

85IF 西甲 CB 一睇就知過平

下星期識做

呢個價就無死啦

真
岩岩12點幾16.5k snipe 左幾隻
轉個頭20k

好快到聖誕EA唔會放過賺錢機會 出完Promote pack再執

唔會點跌 信不信由你

我已經20m肥料係unassign

日日都有sbc頂住個價
應該跌極有限

更多巴，你入個個價咁靚緊係冇問題，依加個價唔落返啲邊有得搵

今日晏就入貨 都仲有好多錢賺

終於有隻

真係sissoko 肥料頂價都唔係問題

是但中一隻實用既球員
個市應該會瘋狂

Bb icon係咪聽日outpack

好似係
轉出Prime

隻Acuna 1萬5升撚到4萬5

個80+幾過癮 換翻啲啲高rate肥

做左十包得兩隻肥

警世 castro 30隻80+最勁係85alaba

紅卡中KDB

依家高rate肥仲入唔入得過

好驚佢玩野 大放送

我十包唔過83

中埋最廢的阿積士龍

佢越平 肥料炒得越勁

更多巴 依家有咩好入

Kent 好輕身
真係掂一掂就跌
不過真係好撚快

我入左10隻維頓漢 LB 35K左右

不過都係擺下 未必用到

手痕做左3包80+
最高83
Pack luck

伏到喊

馬天尼斯 13.5左右入左50隻

其中一包 80 80 80
笑到仆街

有顏色都要係最伏個幾張

totgs包皮同黑卡美欺邊張打前勁d

最平84IF

You will never walk alone

包皮

Kent 擺正選可以用咩連

信你 all in咗28萬

6包80+totyn利雲同hummels 1張85 2張83
唔洗捱貴了

你覺得依3個邊個好啲 得2.4m budget

上面中靚野嗰啲你話唔係staff都無人信

嗰啲totyn，如果你唔係半身相控嘅話，買普金就夠，唔好哂錢

Btw我會揀1
但包皮買返普金，左邊屁馬+if telles/mendy
右邊用返dembele，martins做super sub

入場
4231
屁
包 ben dem

4222
屁 ben
包 dem

第二隻硬吹達屎

有得中咪好

thx 但係唔換尼馬會差好遠? 因為想試下隻totgs包皮

第一包
第二包中隻84

1x包未出過84或以上
好遲太遲覺悟

Futmas jesus係過左定未出

應該聽日obj

300kbudget 點填窿窿/砌好 villa可以打sub
依家試緊bb Wright 效果一般般

Wright放cam ST擺熱刺人

想做法甲potm嚟strong link oshimen Ben yedder
有無食評？

80+

聽日有冇rttf? 冇開game
有就唔開mm pack 住

保斯尼治perfect link 葡超sbc 個中場

做一張做supersub bolasie kent 定 forrest好

Bolasie and Kent 都做啦

張jesus好吸引

廢

但一下if就gg

係咪想講Bolasie
保斯尼治好似係以前曼聯個屙蛋龍門

yes

第一包中達叔，大家快d做

EA SPORTS FIFA
@EASPORTSFIFA
·
8分
Get ready for the #FUTMAS edition of #FIFAFriday, starting at 2:30pm UK on Dec 20th! We're going to be dropping into different streams on
@Twitch
,
@WatchMixer
and
@YouTube
all day and giving away signed football shirts and in-game items, including #TOTY and ICONS! 🎅🎁

10:30 PM 掛野了

又掛堆波衫出黎

可以STRONG LINK 聯賽SBC隻BATTAGLIA，做左先，可能將來有用。

大家唔好中計
我做左一包
80 80 80 已擁有 已擁有 已擁有

81 82 82

做左兩包笑下
有張神軒

琴晚先話有好多廢金duplicate 今日就有upgrade sbc

明明係維拉幾勁 一踢曼即刻發波瘟

一樣

bolasie必做 Acuna battaglia bruno corona telles

LM

MM最高81
拎啲廢金rare去做80+ upgrade
最好得隻保方
屌你老母

諗住屌你 點知睇返今集保方得83

Dur晒皮

我都係. 幾個月MM都係on99
而家又做緊

我拎啲濕鳩聯賽rare算
就快toty應該又有5大聯賽upgrade
到時慢慢同EA賭都唔遲

睇返個80+ upgrade 11隻閃金換1隻閃金 其實都幾唔抵

尋晚MM walk out
開隻神軒比我

10隻閃金啊

當清左d 80以下硬吹閃金

做兩包過下手癮就夠

清廢閃金呀, 做多就唔好, 81 or 以下廢閃清完就算

做唔做bolasie打super sub

做咗一包 中咗隻81if

3包80+ 一張85一張87，割禾青先

就黎D SUPERSUB多過正選

淨係左翼supersub都夠擺一隊

本身obj 個隻85
琴日隻kent
再做埋呢隻既話就有3隻lw sub

今晚會唔會有Promote?

出親supersub都係翼
已經有5隻

點解隻85 Icaardi 郁都唔郁...

一定有

1. 星期5
2. prime icon in pack
3. Ger1 potm
4. rttf2?
5. icon swap 2, new weekly obj

大把野

mm 第三格

叻喇叻喇屌你老母

屌你老母成日都有promote

好似好靜咁但 無咩預告

好想入隻mid 加度素

三包最高82 all already owned

kai仔打破咗個sequence 唔通無sissoko

好似話係出錯

4231 中間隻CAM
要揾隻意甲夾
有無好介紹

而家用緊馬天尼斯覺得一般

今年havertz有冇機會上返5腳

80+都係做幾張應下節算
做3次最高81
80+其實只係80+1

今個wl諗住用保拿斯打正選 代替夏神

呢張卡真係好顛, 本來無諗住做, 但d鬼佬係咁吹奏, 加上80+upgrade中pepe索性做埋

佢咁高預左會有d頓 但5*sm

咩撚野事 由1000分係咁跌 跌到7xx分 單刀唔係唔中龍就係中柱 好似比人落左降頭咁

隻Bolasie 唔錯 應該會砌入隊玩下

對上一隻用已經係前年birthday 個隻

尋日先砌咗Kent
今日又Bolasie
入唔到正選又係做super sub

開季個陣隻vela之後，potm vardy，kent，依加又bolasie，supersub已經做左成4隻

我本身用corona 8 chem

今週都試保拿斯 full chem 屁7 chem

不過高身6尺2 應該都幾大獲

用左300場Drogba表示輕鬆
千祈唔好諗住控波

食sniper有92 agility, 80 balance, 不過咁高都真係好難靈活得去邊

打正前可能仲ok

今集有見過人用高大中鋒打翼
大推後 你係後面啄唔走佢波 佢一路食住個位
可以試下

巴哥控果下都出事, 成日控甩腳, 我轉左食engine先好返d, 一拎波推兩步/heel to heel就ban, 又幾好j

我都食sniper 以前玩過 高身好難扭

comment 都係打正前好d 要善用個strength

都係諗住咁 我入左mid 細哨 都有呢個能力

諗住兩翼齊爆

有無做葡超韋拉, 同佢strong link, 同telles都有weak link

Super sublm/lw 黎講 bolasie 定 guedes勁？
廢事做2隻同位 ..

guedes個模組麻麻地好用, 唔夠靈活好扭

if digne同if robertson 會唔會差好遠?

邊隻黎? 未追post

認同 Bolasie d細數好似靚d咁

league sbc, 好鬼煩, 我今集都無咩心機做

保拿斯連到telles真係有得諗

league sbc 唔搞lu 咁煩

我link telles 加 icon full chem 算

用落可能似牙朗
用多啲兩牛尾巴同各種fake shot,scoop turn先有出路

我都係諗住link telles算, 起碼都8chem, 唔想煩

digne易連好多

最緊要用埋Bolasie flick 正版野

唔洗啦 買隻if acuna打中間都好勁
我成日用張紅卡sup 哥狗/ssk

但呢張真係神級，我對過一次，咩波都截哂，我儲夠錢都會做

你個陣點排
btw我有冇加你好友

無呀 都想加你 我問sam gor 搵你

我451

telles icon 包 右就屁7 link Atal

係有錢都唔想做, 做league sbc好煩, 如果有得俾錢買我會買

Diego Carlos你地的食評如何?

D名要逐個查 逐個對
仲要重覆做十幾廿次
仲要有D人 BUYNOW好貴咁

咁呢個又真

歡迎fdly

好 再約你friendly

模組大隻, 食shadow ok快, 勁過普金militao, 可食用但升多下會仲好用

想問巴打有冇法甲POTM食評
可以strong link賓爺,諗緊做唔做好

THX，入到隊，咁試下砌黎代馬昆奴斯打一個WL先

本身cb已經有bb rio+大簡
係咪已經夠用無必要做carlos

你應該都係untrade untrade就照用啦

冇

無預告既

好用 無問題 Varane 之下 但差唔太遠

Baby Rio
if Varane
Varane
Carlos

咁排

應該係 rttf Militao 同普金 militao之間 升一次就同Rttf果隻有得揮下

其實升都三月講緊 到時仲有人諗起佢先算

如果同hlw pique 比較呢?

如果買唔起 rtf militao 而又要西甲巴西中堅就做

呢個係講prime icon in pack同bb icon斷市

佢出咁多歐霸rttf, 所以rttf2應該點都會出, 係咪星期5未知

Digne法國易連
Robertson綠線vvd
用落其實差唔多

想做隻Bolasie打正選

本來咁

冇咩錢砌盡會轉成咁

值唔值得咁轉？
（最大考慮係達屎轉返Lloris好似冇咁穩）

Hlw pk防守勁但慢 carlos 快得黎就防守中級

一早祭左pk 接受唔到個加速

Baby out pack係會貴定平呢

但MILITAO我覺得麻麻，我自己覺得8 CHEM的馬昆仲好用過10 CHEM MILITAO，當然RTTF個張我未用過

Jesus
比carlos再勁d

用緊lenglet 做唔做好呢
算唔算係upgrade?
拍緊另一個係varane

將來要用西甲巴西中堅先做 做黎等將來用

ea出歐霸rttf sbc, 張張都吸引, 又唔會太貴, 燒下83,84 rate卡真係一流

兒子sm係4星定3星？
點解手機app睇係3星？

又唔係貴就做左先，又有包抽，但現階段繼續用lenglet

想問如果再上係唔係上c朗st, 右邊美斯，馬細路轉卡路士？

等多2日先，主要係想留卡留錢等埋SISSKO 個SBC先，到時有剩先做。
個SBC仲有3日應該趕得切

阿突蘭大個個Gomez sm 係 3定4
手機睇係3

而家張張都巴西，我未諗住做巴西隊都砌到成隊。

可唔可以出荷蘭青春隊ar 頂您EA!

萬眾期待SISSKO 個SBC
希望唔好太貴

Meta card sbc
起碼86 87 兩個objective

荷蘭睇下1月ake 會唔會轉會去車仔/鏝出張otw

Semedo夢夢幻滅取而代之係Guedes
西甲左翼

web app on9 bug, 所有人skill減一星, 5變4, 4變3...

之後唔出就好笑

未出英超聯賽sbc錫菲聯啲銀卡已經咁貴
好想放晒換錢買totyn卡

西甲葡仔其實最想係出felix upgrade card

打正前應該掂, 有少少身位

上年係因為leak左之後既sbc所以轉哂人，leak左就真係少好多人做，無leak既話得24個鐘諗，過左就無

睇唔透

一陣出巴卡約高

我都係咁諗
俾EA撚狗咁撚

早幾日跟依度巴打入左幾隻if aranguiz
18.5k 都有人buy now
一隻執4k

EA d qc真係弱智級
之前就無端端睇唔到
而家又錯info

收咁撚多錢都搞唔掂呢d野
仲要年年都係咁show
真係垃撚圾

咁多為巴打好耐冇見！
我想問LW IF牙朗定係 TOTYN Neymar ?

個on9 app
琴日買緊pepe 同卡斯拿斯
bid 緊隻pepe 突然個畫面轉左bid卡斯拿斯
最後變左6k 買隻卡斯拿斯

去旅行一排 終於唔洗再奴fifa

有無Calendar講TOTY幾時出?
留咗十幾包Packs諗住抽

問題時間， 筆直15 萬， 有冇西甲CDM 好選擇？
RTTF Thomas 係咪好選擇？

另外有冇IF 魔笛食評？ 想頂左Benz 馬個位

最後， 如果Lenglet 好唔好補錢上拉膠？

謝謝各位

屁馬for sure

上年一月中， 今年都應該差唔多

聽聞隻app 用東歐人寫
多bug到仆街

防中可以用 rttf partey

屁馬，不過入場轉st
買多隻包皮入場轉打左邊

Btw買普夠就夠、唔好買嗰啲totyn

屌你老母閪咩

有30隻thiago 係倉 應該而家放定等今晚？
而家每隻賺1000

我有隻 喊包 同potm gnabry 應該邊隻打左 邊隻打右

今集啱啱先玩 記得上年可以買每場加1000蚊 今集係咪冇咗？

Cls atal+馬列斯好玩到癲

咁小profit可以收返埋

龍門用totyn達史吧 勁好多

Super sub黎講 之前個隻墨西哥葡超野100分
雙5星又靈活

定係用Allison好

thiago 琴晚就應該要走左一轉

有賺仲唔走
今晚rttf2

今晚準備資訊大爆炸
新season新obj新sbc新icon

Bolasie葡超左路幾勁下

會唔會有新icon mission 奴

係

Bolasie都唔會靈活

包左
基拿比右
7chem屁馬前

包左 因為好射啲？

我估今晚未有新icon swap
EA咁閪廢 可能好似上次咁 拖到星期一先出

1 dmf要平可以scream卡華奴， thomas都唔會太鈍
2 龍門上達史
3 上就上華拉尼唔好上拉膠

應該有掛

更多巴 85至88 西甲英超肥料 今日定聽日放

好治癒

有冇人試過收完信唔理繼續課coins?

再捉會del

你收左信係比ea清coins 定ban web app 先， 如果係ban web app 的話下一步應該係ban market? 我9估

想問下你地d重複嘅82以下會點做？留住定賣？

垃圾ea好似調低左佢sm去4星

手機app睇全世界sm少一粒星

抽左3包80+

中一張if83
1張84
1張88

而家拎去祭80+ SBC

上次都要等兩日
垃圾ea

謝謝， 咁我儲錢買拉膠

好似好嘥

Guedes 定kent
本身有意甲仔 G Martin華dee 呢啲做supersub

叫你上就上varane, 你仲買拉膠

Kent 82假數
用落好堅

留嚟做MM

Kent 換華 dee 好似最好

做左3packs , 1 pack 中艾歷臣，之後屁馬同82rubbsh

利申：棄左驚

SSK邊日出？跟hotdog 上年排名嗰日？

打錯， sorry自膠

我想話儲錢買IF

sorry 拉一拉

痴撚線

買普金夠

Martins politano kent
依3隻

有幾痴？
棄咗game 或成個月唔log in 就會易中好嘢。
見過n次

咁我套現買黎打WL, 謝

棄驚咪登入啦 屌你老母

第5pack終於中一隻，有賭未為輸

以後記住不推文

各位師兄想問有咩改善空間

整體都唔錯 考慮下右中場 就黎冇約

做緊咩sbc?

左右有邊隻平靚正

想玩英超隊

啱啱開game?

有potm華迪

好狗

尋晚睇9吹, q仔忍4日唔打中紅沙拿

ST Eusebio
Cam pele
其餘是但

真係好好做

本來玩西甲

一陣係office做10包80＋

新玩？

呢度要課幾多

巴打你兩隊波都係肥料卡來架喎

呢個月先玩番

冇肥料入好悶

冇錢

咁初頭咪好難賺錢

不推文先

要奴sb

建議你做下 新出堆sbc 好岩你

Rttf Carlos

打SB+DR 一星期夠砌隊正常有餘

成朝炒88 26k 以下入，29k－30k 走

唔該曬儲下錢先, 得返6000

Wass就快上到9萬好突然

Strong link 邊度突然

Pk換隻米列圖先
右閘semedo

Btw不推文呀巴打

多謝

今年又多陣式用得著

又多唔同人試

EA

改改下全隊得番 屁 Rio 達史 係公廁人

隻if acuna又係, 一出bolasie上到4皮幾

世一摩幾撚正

上集砌公廁, 撚過晒大細哨, 油雞雙神獸果堆, 今集盡量都換d新icon玩, swap1換巴哥無揀rio

我掛3粒鐘 訓醒賣哂

好爽
今集快入快走好執d

Storyline obj差dr5場同2勝
無乜心機打

你又啱 班友做野慢到

兩點？

Potm werner會唔會好過totgs利雲

琴晚走左大半
每隻扣埋Tax都賺成5k

走曬堆Pizzi 佬

Dllm

仲以為你冇入

呢隻好玩 都算獨特未有替代品

無入好多 bid左堆16500-17000

In 更多巴we trust升到15500了

22K走哂

收貨了

有無人做goncalo guedes
做super sub cam 得唔得？

想入sif kdb
但下星期出best of totw又跌

Guedes唔好用

做咗四包
1張84 1張83 1張81 1張80

下一包就係美斯

今晚rttf2 聽晚先ssk，肥料走唔走先

有冇人整左Bolasie 求食評

普金肥走哂 totyn肥 strong hold

原來80＋ upgrade有11 days
咁等埋聽日rttf2先做

+1

幾錢放好？

終於走哂21.7
又搵野番炒

爽到

Hi 各位手足
今集冇玩，入嚟打個招呼

呢幾日開返隻19玩下竟然仲search到人

middle icon sbc上年係點？

賺得多既就走

IF我已經全走

IF走晒，普金86 賺緊兩千走緊一半先怕無時間bid番百幾萬貨

16K-17K試下啦

大約星期幾出

好多人聖誕先買game

尤其鬼佬

hello

點會咁快又best totw,諗多左

入更多巴我信， 星期四派彩26 K 入TOTYN Hummels, 今日32K 走曬

舊人嚟，好多都有futties players, swap deal player同上年最強左閘sandro

手足

上年係下星期尾出
好驚又跌200k

我指買fifa20

有年我都玩到11月尾 都仲玩返上一集

等佢fifa做折先玩新

重拾小白move感覺

Sif mane if Robertson
好唔好暫時換做Bolasie Acuna

等緊牙朗跌穿1球就入

你果2千萬貨又走晒再入？好勁，我入50萬貨都覺得好煩

想問下fake shot過人個招叫咩名

呢張個模組超勁

一入驚淨係識普通比波射波左菇扭，完全唔記得點出sm

放unassign 無點搞過

我有百幾個位 可以即日 夠玩

點解今集唔玩? 我都係呢排先玩多左d

想問下巴打呢個陣有冇方法放倒賓爺落去
廢明奴同迪莊都係硬吹
定你地覺得應該棄賓爺唔用

有無人有牙朗食評 想連guedes用

ben爺st, lm 尼馬?

咪fake shot

ut真係太攰，玩2集要抖1集

點解個個都話今晚有rttf2？邊有咁多rttf

有潔癖唔鍾意泥馬

食咩chem好? Anchor定shadow?

咁喊包啦

shadow

想賣普金美斯 1.35m入 而家蝕成30萬 係咪只有跌無升

好夠用 扭波好過上集 無想像咁鈍 要食engine

不過左腳有時好麻麻

賣啦點都唔會升返

真, 我今年都hea玩左, wl都唔係個個星期打

棄屁用guedes+牙朗係咪不智

黑警巴, 你返來了

想試咪試 唔啱咪買番 呢隻game係講新鮮感講衝動

正路都就屁大過所以野 我隻屁都keep 到宜家

*所有

真係會懶上星期出左街無打，今個星期都唔係好想打

屁馬meta
雙5星

其實自問唔貪心無紅卡運打11W 係好優閒既打法

overall 頭十場又易打 唔好心紅以為自己好撚勁就OK

80+ upgrade
80/80/81

上星期我就係咁, 6,日出晒街,係星期日晚有時間先打到11win, 紅卡中張sancho都好

個戰術究竟要點set d後防先會補位mk人 成日係到睇戲 有冇師兄可以推薦小弟點set

Futmas 西門 真係神卡黎

尋晚玩兩場 後備入黎

一入波 一助攻 快到痴線 又靈活 仲要有身位

唔好比其他人呃到

做咗3pack之後已經果斷放棄
啲打手多到

simon黨 vs kent黨
利申 西門黨

冇做simon
所以要做kent

暫時我覺得西門勁少少 kent升多次就應該反超

其實我都預左紅卡無運，反而我係想試下自己突唔突破到20wins，寧願隔星期打但係認真打晒30場

弱智

西門身位真係OK 撞得贏人

有屁唔洗諗西門

咁隻guedes又做supersub了
就黎砌到一隊supersub了

緊係講緊sub啦

有politano martins kent/simon嘅話就唔洗用佢
隻嘢唔夠靈活

5星skill

Super sub

Kent simon bolaise

之前無錢用普金用到大位遠射成日入

Supersub
Kent simon bolasie zaha vardy martins

我唔係話佢唔掂不過如果有我講嗰幾隻就唔洗用佢咁解

牙sam想問下屁馬應該咩chem

Hunter

Bb icon 係咪會out pack?

yes, 如無意外今晚

我隻西門次次出黎都做到野，4萬蚊真係抵做

咁baby garrincha呢 食梗sniper 麻麻地

有冇巴用過87明奴食影子打CDM? 唔知work唔work呢

姐係到時d價反而會再升？

其實隻聖誕卡雲尼幾好用丫

格拉廢廢地出局居多，不過英人易連我都整左隻連Vardy

我食deadeye
7chem入場打cam

Supersub (5揀2)
1. Politano
2. Martins
3. Kent
4. Orsic (82 紅卡)
5. Gomez (紅卡)
大家會點揀?
我第3隻係PK, 領先個陣放落黎做防守

法甲其實仲好連 ben yedder+mendes就得

打CAM用 hunter 定deadeye?

一直講緊佢係神獸之外最強中場啦喎
真.bb古列治

1+2

Poli 做膽拖求其一隻

我食anchor 練緊佢heading skill.

1 2 3
Pk唔洗啦
唔好浪費個sub位

1,2

都係hunter啦
Btw你st係邊隻呀
同屁馬調位啦，屁馬最強都係st

其實好輕好靈活

sor巴打.我講緊totyn 果隻明奴,唔係鬼果隻
me 窮撚

自膠原來鬼嗰隻係88
咁唔好啦
完全唔係嗰回事

2+3
個人覺得politano唔夠硬淨

87

Totgs 包皮跌到1.8m
更多巴係咪仲用緊

用緊黑賓爺 但麻麻地

我之前都係用ben爺打cam
屁馬st
試吓啦

所以鬼明係唯一一隻冇跌過既卡

唔知prime icon 會貴成點

Kaka dalglish都好有興趣

賣左了⋯⋯

想入bb icon玩幾時入好

幾時有stat 睇

咁賓爺食咩Chem 食hunter傳波太差

睇多兩日先啦

唔勁？

今晚掛⋯⋯⋯

勁 遲D先買返

會out pack 但我覺得應該唔會點升 反而班人會panic套現換prime

更多巴 88 hummels幾時出 而家升到31k

有啲baby勁過prime既就升/ outpack既位
e.g del p & blanc

我會hold 未算真正炒起

我之前係食hunter
你可以試吓食deadeye，不過我未試過，唔知效果點

其實發生咩事突然升
琴日大概27000仲入到成10-20隻

Sbc+ 今日outpack

Totyn入到幾高rat好
諗緊太高rat 例如90會唔會升唔起

咩價位/時間放最理想

更多巴 TOTYN係咪可以再HOLD一HOLD 到outpack先再睇價放?

89以上 用既機會好少 除非potm出勁人/icon sbc

我會等sissoko 唔出就

賓爺好用，唔花巧
自從up左上小花，就放左賓爺入雪櫃...覺得好對佢唔住

Cam既話用咩chem

三揀二ssk futmas gbamin 定呢隻？
岩岩先換走普金韋拿杜姆就中呢隻

Hunter冇走雞

hummels依家仲入唔入得過？

Winter upgrade變5星？

依隻同普金冇分別
全部+1

嗰陣傾明奴有無5星Skills 傾到嘈交...

Yes
上集福仔同kdb都係咁
Wf sm如果變咗都會直接轉

希望EA 唔好撚狗，上年利記右閘牙樂都有一小段時間變雙4星，之後變返三星Skills

費明奴升到咁就真係不得了

好想買鬼廢明...但要賣kante+son先夠銀...

姐係肥料

想問下各位messi包皮尼馬三隻cam會點放法

包 尼 花

87 totyn 中堅22k抵唔抵入

做完Kent抽中硬吹totyne sterling
兩個做super sub既功能係唔係一樣

屁馬同小花都要打中間
最佳位置係

屁
包 花

買多隻打右邊，dembele嗰啲

之前試過小花右邊好易比人睇死cup大位

st比Butragueno霸住左阿sam哥
試過放佢落ram完全唔識用

花擺右邊唔易用
佢都係中路最大威脅

花一定要打中間架
所以局住要隻屁但邊，但浪費哂

咁你唯有用屁打邊啦，唔係唔得嘅，係浪費啲姐

咁唔好用美斯 用rttf丹打右翼
ST尼馬 CAM Butra

係咪屁左包右好啲咁

Agger

Rttf allan 保球王 鬼明奴
用緊433 想轉4231 好難揀棄邊隻

上面月牙巴嗰個option棄花

棄保球王

Rttf allan + 鬼明奴

Sam哥打唔打場friendly now

bye保球王

係喎 可以試下 thanks

謝4 最佳位置: CDM

收倒

Sterling 既Finishing 世界級垃圾, 我講緊普金

你有冇加我？

真係好撚想快D到聽日. 如果ssk唔出會點

有呀 邀你now ok?

好呀

真人都剩係識tap in

等一等10mins sorrr

唔出都無咩野

通常最後2日會越來越精彩

你得再搵我

咩冇野我備撚哂肥俾佢呀
btw Futmax last 係星期日?

想同sam哥打舖
但唔見你on

星期二

今晚用唔著堆83西班牙肥料就jump得

斷咗

再邀過

4222
前4隻 totyn我朗 bb杜格 黑小花 屁
點擺好啲？

今晚又要兩三點執肥料

我重新開驚先
通常咁樣斷我都會入唔返fdly
好快

okok

跟機

IF個張就好用

而家CASH IN 哂普金肥, 今晚就入貨

想同你打too

鬼明奴上星期wl 幫我贏多五場

食評呢

GG

GG sam哥

有咩地方可以改善

進攻方面要多啲變化
好容易估到你想點

sam 哥得閒fdly !?

食Shadow?

我都覺

意甲邊隻GK好

Yes 我覺得搵佢打Cm 好d 後上射波唔錯

我諗應該係必做

Invited h字頭

EA之前係唔係講左唔會再用Icon做肥料？
手頭有兩隻賤價icon想甩手

玩4231 陣1定2好？

我食engiene
CDM位
但唔好set stay back while attack

會變左走上走落既謝4

即係今晚兩三點執84,85最平?
想問下點解既

我仲未搵到佢最佳位置

上年kdb 真係

因為傳出rttf2，應該會有好多人同時開pack

可唔可以都同我打場fdly wl3連敗 場場領先兩球都比人反勝3球 想知自己有咩不足

Agger. 會後上入波

CDM > CAM > CM

風褸巴, 有咩目標, 係咪都係一般84-86 肥料

小弟每日返工都無機會深宵入肥

如果今日唔換icon d銅人會唔會無哂用

會

cdm cm 都一樣勁
指令set cover center 就夠
最勁係破大巴r1+x 撞場殺入禁區拉走人同現位
咁既攻力但有咁勁既防守只諗到gullit

呢期D icon全部唔岩心水

巴打撘邊個防中

如果18個icon，師兄會換哥狗加nesta定1隻Rui Costa

我都用緊鬼明奴，都係打box to box，但覺得佢好似無名英雄咁不斷做嘢，但感覺唔到佢威力，可能打呢個位註定唔係咁Sharp

神級cdm/cm 古列治徒弟嚟
初頭擺佢打st表現已經唔差
轉位之後發覺防守 搶波都好勁
尾段落後緊推埋佢上去仲有射門
隨時幫手反cup

Gg

你有冇加我？
Btw連輸就停吓先啦，唔好打住

抽咪得囉

呢3隻都麻麻wo
唔係利就換rio 再唔係zanetti

換baby pele

bb blanc

冇加到 又輸多場

唔好打住啦
連輸一定要抖吓
今既或者聽晚先再打

Shing都話依家驚play好慢，唔好打住

1. totgs tagliafico scream otamendi
or2.普金 varane+mendy

拍pique
btw 用1 遲下儲完錢可以用埋rttf dembele

2既用totgs salah

Sam仔打場？ 呢排玩到好廢

啱啱熄機你先講開返先

更多幾時打場 我都廢呢期

練返勁 先同你打

好 可唔可以比psn我加

上定下好 諗緊買鬼奴定sif kdb好

頂你 我咁廢反而要練勁d

個個都屠我la

Sam gor
Bb blanc 鬼明奴
你會揀邊隻 打cdm

7次收手了

我都係賭ssk, 想入86 英超法國肥，不過睇下到時幾錢。如果仲係貴就買cheapest by rating

你係逐次開定一次過做7包開7包

想問同Sam gor打果D多數幾Win

好想比佢磨練下 但我好廢 可能唔值得同佢打

我係逐次開
黑警死全家 甴近平

黑警巴番黎喇 welcome

ssk 係今晚2:00am 定聽日

我金2
上次打frdly 比sam哥炒4:0

好多EA打手
又話俾完負皮中好嘢
俾晒再做都係得啲濕鳩81 82

今晚整張Guedes先
西甲左路仲用緊Vinicius.Jr 同Rodrygo

我俾SAM 哥隻屁馬炒3:0, 不過佢讚我截到佢好多傳球, 好開心

icon防中
迪西里定艾辛

我之前整咗張munir
用黎打Wl幾好

Sam仔好波 其實我有懷疑我手制壞左

成日傳波 唔知傳左去 你覺唔覺

聽晚好似係

覺呀，成日傳返比我

可能ea做你

防守 我覺得算係咁了

都係俾你入到3球

我屈隻屁馬

好想同Sam哥打場
上年wl撞過一次就冇再打過

push

痴線依啲fdly邊有話值唔值得
大家都得閒冇嘢做咪打吓切磋吓

Sam哥比你psn我打場

今晚或者聽日先依家要出去

點解LACA 升唔起?
仲要最低價

俾Sam 仔 炒1:3

完全壓制

我都未得
番緊工

上年輸2:3
120’ 比Sam哥絕殺

做乜黑警巴唔係藍屍黎

2次收手了

得閒玩下加咗你先 k字頭

D9垃圾應唔應該打fut champ

打, 打多d就進步

打
d 人WL先認真玩

有冇人打過draft?我有2個coins值得打嗎？

夠就換butra唔夠 換rio

打下 再上youtube 睇下人點打

梗係打啦，點都有包，唔打唔通放係到

恭喜晒 btw我十幾次都冇見過藍色

但打單人定online ，我係d9d8料咋

我一開波都d9慢慢就會進步

Top tier icon好似又跌翻D 係咪今晚就toty?

DR都係刷任9打
唔打WL唔會進步

加左 h字頭 今晚或者聽日打啦

900k樓下邊隻icon防中

鬼明奴

琴日更多巴同另一個巴打叫我唔好用guedes打WL 玩左幾場rival真係冇morales咁有威脅

我都想
但要icon

大家入左咩人準備sissoko?
阿里if /lloris/ LB華湯根？

如果想用10chem 賓爺 可以棄哥狗同偉拿 唔介意8chem中超保 可以有咩取代

8chem都照用得

想問下係咪Shing gor

真我本身卡d8 打咗一次WL 最尾得8w 但係俾人屠完之後好似開咗竅咁直升咗d6
而家又係到爭扎緊

難少少，除非棄保換sak

幾撚時fix番個gp...
56日既wl變左 6 日下晝

Yes

做極upgrade最高嗰隻都係龍 oblak DDG 25圖

勁撚到
被大炒

咁都好啦
85我都未見過

有冇人晏d打fdly?想試下保拿斯

加油 下隻牙朗美斯等緊你

但係ssk拍哥狗cdm唔太好咁 用過

第1次見佢10g 得7w
射極都唔入

其實部主機薄版同厚版會唔會玩落有分別?

做左兩次80＋一次totyn wijnaldum一次kroos
都幾好j

有 薄版d人輕d跑得快d
厚版d人好重 好似中鉛咁
你諗你

Pro ps4玩落 射波都快D勁D

好撚勁，chem要食啲dri

關事嘅咩
我第一代機，13年尾佢一出用到依家

依個真 啱啱換左部薄

換左你就30win了

俾部機拖累左

真 出國果個本身係你

諗緊sniper or engine

邊關事

Pro Ps4玩家有名你叫 Pro player
30win不是夢

唔信你 試下

那有錢

可以分期

已食sniper 今晚試

我都第一代 唔怪得打親九成都鉛

驚悶親個支那仔

如果加多隻保拿斯又點簡

平民版 阿朗

真係咩

Havetz唔好用？ 好似冇乜人做

EA吸水大法

真係有少少似 係射波廢D

保拿斯食sniper 定marksman?

意撚陣
除左朗朗有咩可以改

mertens > Martinez

sniper加balance

牙朗

Sandro定alba好啲

上次DR好似遇過巴打
多謝比我做任

睇stat 似 鬼佬都咁講 最佳位置ST

加兩下就真朗

全untrade點揀好

暫時係咪都係得st 包皮 文尼 lucas 適合同neymer / messi 調位打翼？

Alba

普金包定if mane 打翼勁d

邊個組合好啲?

我唔識用高佬，唔洗問我

上面
個黑人真係唔掂

咁做左佢先
d 黃色卡多到就黎夠踢 黃色足球圈

2

放銅卡係sub好似真係有神力咁

你地打會唔會為左贏放一堆銅人

Rio

sub都係得三隻
其他咪擺銅囉

6張銅卡 1張supersub

Rio啦
哥狗好易就會抽到的

3隻進攻形sub, 1隻防中形sub, 其餘銅卡

屌你媽閪啲人係咪心理唔平衡 入波full replay扭屎忽花都算 輸咗仲要send msg黎發癲 痴線架咩

Same same

張Bolasie 打Cam 好勁 又快又撞得 射波炮彈咁大力

放psn上嚟幫佢增加知名度啦

上兩周full team 10w, 上周後備放銅人16w. 上周係好多鬼怪事件，對家空門唔入，狂中柱，對少好多爆機隊，少屁走歎。 所以係壓星基本上係有用，係EA明做對家。

唔好

頭先有場嬴2-1，係球證吹左完場雞之後彈game, 入返之後當我輸，有冇人試過？

咁樣都壓唔到星...仲係83

20k 入alderweireld 希望帽事

D人現實應該係心理有問題

83已經壓左

有，成日都係禁。當讓round比EA

我入返隊之後，體力全滿冇扣過

Ssk如果出係邊日？

就咁睇似乎要放手上嘅肥了

當您走場

一次過奴哂gbamin, 同30lv
即刻唔想報wl
Btw我揀左danilo但好似冇人揀 純粹見好似冇巴西rb

後備永遠都係用嗰3隻再加3個最廢48銅人再加香港代表羅素

但我贏緊點解當左輸，唔係當冇打過

張toty nominee阿古路勁唔勁，啱啱抽到

您出左match report未？未出report 就未計結束

入左5隻 頭先升到23k

4231 battaglia配另一個玩de jong定vidal好？

一場中四次柱
猜空哂都射唔入
對面尻射就入
仲要場場輸都係咁
我已經超有耐性猜到空哂先射
場均兩球中柱
自問eq高無燥 但唔知點改善

羅素都有67

成仔 ea真係

就係出report前一秒彈

cls ea

打FIFA已經打到贏唔知贏乜輸又唔知輸乜嘅境界
高手就係抗鉛能力同eq 夠高

想換人打wl 係咪應該忍手 已經連續兩個星期一買人即急跌

總會有幾場到你對家中鉛

上個WL用牙朗打前
今個WL賣隊用硬吹陣打
想講Bolasie好似仲勁過牙朗

會唔會好懶M/L

打前冇咩問題
其實佢懶仲好，反正佢stamina低

Vidal 係咪岩唔用sm既人 好過de jong?

又中柱 得罪左ea

你post 上來已代表你仲係介意呢啲嘢。
要完全放開

有冇人有shing 4321嘅ct 佢話喺9吹有個揾過搵唔到

*但

因為Bolasie個左閘Acuna貴到

用般費連

跟佢做乜，ea 做起上黎一樣10場輸3場

近幾個禮拜係咁
真係想請教下大家有咩方法破到依樣野
因為見好多巴打都有類似情況

空晒都控定先射

放開，放開所有

全48 49 支那人

勸你唔好學
防守無咁上下都唔掂
同埋最新個個又唔同左

主要係兩閘上去比人反擊就仆直

唔係咁簡單啦

唯有入到小禁區先射

巴打隻告魯夫走左未
跌到癲

唔走啦自用
又無乜替代品
等toty就換可能

計你走場一定係計你輸架wo 人地走場先會睇比數計贏/冇打過

兩閘stay back既話好似成日邊路都小左啲野咁

今晚就有 prime cruyff

嘩 屌你 個gp 閪撚到

岩岩出街買左個新手制

原來手制咁貴

320
係咁上下

平時dr 比352 屈
wl 又唔多覺有人用
係咩原因

你炒一晚卡咩都返晒嚟啦

有無咩1.5m內icon推介

有無人用ryan kent打正選
D pace好鬼假
跑輸普金sissoko
用落跑唔起
都唔知係ea神秘力量定隻野廢

一出邊夠錢

futbin 留言吹到話似上年隻losano 咁神喎

利申重未做佢

可能要打後備先屈機
我用緊佢正選打wl

後備出嚟好快喎

係好撚柒快 爆到對面食塵

有冇食評

以為200咁止下

咩位置先

有咁平咩
利申頭先買左358

年幾前喺黃金買320

真係屌出黎
連續幾日都鉛

一定係gp 問題啦
跑得好快

Werner ready

nep youtube有介紹過自己個手制 好似幾正

中前場

聖誕witsel，sif尼恩高蘭
防中拍rttf gueye，邊隻好d

有冇人而家打fdly?

尼恩

幾點？

baby del p

平時wl咩成績？

2隻都細粒想試下gueye拍隻大舊d

佢上個禮拜29win

好唔穩定 穩e3

下個WL決定棄用vvd
因為allison真係唔掂 同空龍一樣

唉 弱智EA
上年最佳門將整撚到咁

我依家目標都係穩e1先

不了
同sam哥打一舖都要好集中

最遲2點

卡面都出埋

samgor play? 想試新陣

所以換返varane+達屎+mendy

未得10點？

邊到可以睇到sam gor d片

我冇拍片

有位人兄補時走左我仲贏緊3-1，佢轉頭係禁暫停，轉頭no loss quit左。就禁我就冇左今個星期第1W.... 我已經唔撚勁，禁賤都做得出既！！！！火都黎埋

Bb dalglish, bb del p , bb zola, mid garr , mid raul

咁另一邊點

Rio mbabu

想整多一隻sub，要Kent定Bolasie好

rttf米列圖仲屌唔屌得過

曼城食硬佢

哇屌，隻acuna 升到咁，本來做super sub都賣先。遲啲會唔會改price range

Same..成日派膠

van der sar定lehmann定yashin定schmeichel?
頂唔順隻垃圾alisson

跟機
岩岩收工

Yashin

sam gor you ok invite me

Bb定mid

有無人frdly ?

Alisson 唔好用? 89 or 90?

一早覺得唔掂 點都用ter 唔同level 必入都神救

屌 對面啲人撞極都唔撚跌 我個啲就好似紙做

有 巴打psn?

兩隻都用過
好廢 又唔接波 無神救
同達仔差幾班

17g 11w

希望聽日打到14 收得工

我都因為隻撚野賣左隻VVD

其實都唔係想成日怨
但係打幾鋪有rttf son
下下block到都可以射兩次
Rebound又係佢
撞完柱個波又係佢度

貴既位就係呢d吸波力！？

我用Jesus + carlos... 要搵Allison 夾chem

唉屌我個隻vvd untrade

加咗你先

Ps4 連線速度（下載) 3.3Mbps
連線速度（上傳） 327.3 Kbps 代表咩？ 正常定好慢

打鋪先？

真

都得

英超有咩龍好用，咁多隻我用落Alisson叫最好用

De gea

竟然
lloris好似唔錯

隻 if Cillessen 得唔得？有紅卡

你打完邀我

de gea接地波勁到痴孖根

普金用落都正正常常

更多巴 點睇你愛隊新廠長

Lloris

sam gor frdly ?

應該算慢
我下載50幾mb 上載 400幾mb 都係只能夠search 到4格

可以呀，你加我吖

added

S字頭？

lloris我用過膠到仆街喎
定係講live個張

ys

kepa 除左高波差,有唔少神救不過見隊波夠chem,諗緊換唔換普金漢丹/高圖

等緊特別卡ddg試下

Added
啱啱加要重新開驚先睇到對方

沒有期望 沒有失望

開緊

Added
P字頭

你覺得Thiago同 if 甘美治會唔會升

邀ex

其實個後防咁
邊個教到死

想入隻雲達沙玩下

唔打德甲唔會做佢啦, 依家 supersub 咁平, sub 上黎唯一比其他好係快得黎有射門

你搵佢打正前?

玩 icon 龍等 prime 啦

但係聽聞mid vds 係最強GK

呢條算唔算暫時英超最強中場線
想買黎打到完驚 卡面又靚

因為未出 prime

Kdb好似唔夠快

一直唔見你 以為你出咗事
welcome back

上年都係mid最勁，今年要睇下點

gg ching你覺唔覺gp好慢

今晚有冇新野出
又要課

自己廢
打sb又悶
dr又贏唔到 唔敢打
sbc又無咩好做
而家開著隻game都唔知做乜好

我比較好奇點解有迪布尼有9chem

Dr贏輸無咩所謂啦

個gameplay好怪

gg

打wl 最開心係打呢啲大陸仔爆機隊

gg sam gor

雲達沙 但晒咁多錢落龍門呢個位都係晒9氣

主要用黎解任

你gp 慢唔慢

今日全日都好慢

咁都係唔打wl 住

你有睇shing今日直播都知咩料啦

其他位未擺人

有咩打法啱中鉛用